唉(屌個標題要最少兩隻字)

當一盒脆香雞翼都要用多過廿蚊去買，你就應該知道，呢個城市就算幾富有都已經無用，靈魂已經敗壞

樓下$19.5

自己養隻雞
4.36蚊

巴打有無m記雞翼祕方

一定要加少少蘋果汁煮
你會食上隱

TOPIC:唉屌